假設你係性感尤物，森美、丁子朗、醉駕教練陪你行山，你會點分配相處時間???

試想像大家係Hot Stuff (性感尤物)
(圖中綠帽者半蹲翹臀者)
會點同呢三位猛男行山呢???

我的首擇
穩重嘅森美帶路
(就嚟六張嘢嗰件)
由佢行前....

真係就嚟6字頭

講返主菜 咁當然係....
隊中邊呵護年幼子朗

抑或畀子高帶頭 跟住佢

隊尾放教練咁大份就當然拎我啲 Victoria Secrets

你知行行下衫都會濕㗎嗎

睇? 子朗啲衫又濕啦

咪住先~要問下子朗o 唔ok 先?

佢要四個商量下先得

諗咗陣噢~ 佢話ok wo

可以繼續安心出含了

樓主係咪好想同佢地三個棍撞棍

三個窿都有著落

樓主好恐怖

森美邊有57？
佢細過小儀

次次都係半夜三更出post
想叫醒熟霉姐做早晨節目？

我只要森美大哥 thanks

子朗摩牙
其他不了

丁子朗好撚淫

你屋企人知唔知你精神其實有事架

如果我係性感尤物，我寧願俾連登仔屌都唔會同佢哋行山

食雪糕張相

森美70後啵
屌人地同孫耀威同屆架

一定係森美 你係呀希？

竟然冇綺夢

雖然丁子朗係gay
但對佢真係冇乜好感

郭子豪啲肌肉
想俾佢入

唔係囉

明荃實亡

佢一定係bi/gay 1000%

建議丁生同林鄭個仔一齊